經過尋日 希望大家諗一諗

1. 鬼唔一定係警察 可以係古惑仔 何妖都可以派古惑仔做鬼去煽動同分化 試諗下平時義士點會打救護記者

2. 就算有鬼煽動 保持冷靜 就好易睇到邊d人係異常激動 慌死人地唔激進 果d人大家就要小心

3. 之前黑警既臥底係用飛虎隊 尋日捉到果兩個大陸仔充其量係記者混入黎 點可以算係鬼？

但只要搵幾條金毛大聲話捉到鬼呀 大家就癲左咁去捉鬼 咁敵人就成功左 大家睇下尋日果兩條友擺明特登俾你地發現

大家就算要勇務 都要記住自己做緊乜 唔好咁易俾人煽動 要知道人鬼難分
同埋鬼唔一定係差佬 古惑仔都得 何妖大把人 大家小心 切記

太遲了, 香港已經救唔到, 完全輸晒喇,
經過尋晚之後只有決心離開香港

我係香港土生土長 香港大 點解係我地走唔係佢地走？
我成日都諗唔明呢種諗法

團結 不分化 不割席

推

團結一致 穩定軍心 係唯一出路！
不割蓆！不分化！核爆都不割！

唔好再問割唔割 支唔支持！
黎到今時今日 死左幾個手足都仲問？

留守機場 做文宣 不捉鬼 只接機 不阻飛！

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

團結 團結 團結

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

和你飛 不要蔥

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

不分化不割席

我一粒膠都唔會畀你